[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (23)

POST1：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區

POST2：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（2）

POST3：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（3）

POST4：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（4）

POST5：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（5）

POST6：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（6） 初雪的約定

POST7：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（7）

POST8：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（8）

POST9：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（9）

POST10：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（10）

POST11：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（11） 媽呢空的OnlyOne

POST12：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（12）

POST13：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（13）

POST14：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（14）

POST15：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（15）

POST16：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（16）

POST17：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（17)

POST18：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (18)

POST19：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區(19)

POST20：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (20)

POST21：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (21)

POST22：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (22)

[集數List]
215 賤精來了
220 天使的聖誕禮物
223 「裸」命事件簿
232 「欣」愛而走
242 不能說的秘密
257 前世情人節
261 唔係我呀！
263 Terry上位記
266 心戰
267 報仇記
275 嬤嬤鳳爪
279 燁來越愛你（上）
280 燁來越愛你（下）
357 水的K戀
376 水的燁緣（上）
377 水的燁緣（下）
382 我舅母係群姐？！
383 沒有最大，只有更大
386 愛情當入樽
391 龔燁大鑊了
392 真命騙子
393 又到七月十四
398 戰鬥吧！蠢人兵團
402 家有囍事？（下）
403 珍妮破產記
409 接龍麻雀王（上）
410 接龍麻雀王（下）
412 每人心裡有粒掣
415 龔燁的秘密國度

424 我們的紅葉
428 我不是曹太
437 大小姐的秘書
444 艷照攻略
447 好勝上司蠢秘書
448 選戰
454 初雪的約定
455 威龍秘密網
456 Happy Birthday小蓮
463 龔燁的No.1
467 虎父有犬子？
471 Philip去哪兒？
478 接龍不平安日
479 為何聖誕要開工

480 聖嬰降臨
482 三日兩夜大作戰
484 慳啲啦！熊家！
487 婆媳麻、辣、燙
488 迷人pink lady
489 水與下屬們的藍調
491 「根」錢本色
499 雙「龍」賀壽
502 姊弟
503 龔燁復仇記（上）
504 龔燁復仇記（下）
507 年宵「大」鬥法
509 赤口大兜亂
513 基因的呼喚（下）
514 新春情人節

橙色係主線 粉紅色係有甜嘅集數 紅色係啊水開始對龔燁改觀

[龔水靚相集]

[名曲List]
Only One - Ben Jelen
She Is - Vitamin A (Album: All That Glitters)
Waiting - Jennifer Andrea
Lux - Cyrus Reynolds (ft. Connor Shambrook)

新post 留名

LM~

好快又爆咗
LM

LM

新post留名

留名
星期一嗰集都未播就爆咗

LM
傾傾下又爆咗post

打字慢，覆覆吓爆咗PO
留名先

lm

你哋愈推愈快

咁快又爆po，大家的速度越來越快

咁快爆咗 覆唔切
lm

明明514嗰集龔水咁多搞笑位talking point
我屋企兩老都仲記得阿龔採花賊 碌茄子同千古
笑到gap gap聲
少咗呢啲位 變做阿龔訂花比阿水 然後阿水收到好冧咁講多謝
會好睇咩 呢啲純甜戲反而過目即忘

剛剛想回覆就爆po，新po留名

哇...咁快又爆post
大家真係推post推得好快
留個靚名先~

播完我已經話其實我反而好為演員開心，呢條線又可以走劇情又可以cls，根本就係好大發揮機會，而且最難得佢兩位演員都好專業，要演劇程又擔得起，要演搞笑又放得開，好心班友就睇長遠啲啦！一味係到屌，仲要搞臭曬我哋

同埋佢哋唔該唔好用大陸飯圈個套帶黎呢套開心劇到囉，唔好以為一味靠鬧就好威威，好低B囉唔該

Yes

其實劇組好錫龔水
尤其回水之後，回水嗰排一個禮拜一集主線咁濟，仲成日兩集主線，唔計上下集都仲有266 267 391 392
而且主線嗰啲拍攝方面真係好dum本，為咗454一集搭個哈爾濱景仲放埋雪，504長鏡頭
劇本又精心設計過，280一集可以呼應晒所有主線嘅內容，514呼應上年情人節，由隨口噏嘅傑叔到專登寫503 504了結呢個復仇故事
真係唔多線可以做到咁上心
演員仲好有心，過場小動作睇得出有諗過度過，尤其454同479之間嗰啲過場，阿龔嘅小心翼翼同阿水由嬲到漠視嘅心態轉變都做得到位，再加上演員劇外會認真答觀眾問題，唔係好多人肯咁做
真係好多謝台前幕後都咁撐呢條線
因為咁我先咁唔鍾意啲人因為某一兩集就瘋狂批評劇組唔錫呢條線，如果劇情真係有斟酌之處你可以理性提出自己意見，但絕對唔應該話劇組偏心其他cp，一嚟好似挑人哋機咁，二嚟呢個根本唔係事實

送比佢

同意，就算真係唔鍾意啦，
好，我俾你講一次你既意見。
但講完就分道揚鑣啦，你走你的陽關道，我走我的獨木橋。
根本無需要無限重loop，一路話棄劇一路keep住追，幾個月都loop埋同一句野，好似有人拎住把刀逼住佢地睇咁

我唔識分編劇「最」愛邊對CP，亦都無謂分，但好肯定劇組好愛龔水，好多謝編審成日派工水福利，無愛邊會做呢啲額外嘢

留個名都去到第2頁
Lm 加宣傳 岩岩更左41章
(龔水) ＜若躲不過燁緣＞

我覺得會

又有文

其實咩都唔睇，就咁睇454都知道劇組係幾咁錫龔水。
你估搭個雪景真係咁容易咩，
當你咩景都唔執，就咁班部雪機返黎都難啦，
為左廿分鐘既貨仔專登搭個景出黎，
就呢一點已經證明佢地係幾咁重視龔水啦...

+1

咁樣寫，仲要話龔水黨，真正鍾意龔水啲人唔會咁唔理性囉

+1
仲要個效果其實係好正

佢講到ending好似463咁

新po留名～
有d人睇見主角靚仔靚女就覺得應該行偶像劇線一味派甜
但我覺得朋友以上戀人未滿又鬥集冤家先令呢對cp咁好睇
呢套處境劇咁受歡迎都係因為每個角色都有同正劇唔同既獨特style
好多位係正劇點都比不上既
有時睇到d狂踩劇組既留言都好心up
明明佢地好多位都好有心去鋪排

454真係好值得一讚再讚
為咗嗰10分鐘嘅鏡頭搭個雪景，拍出嚟重要好靚好有feel
演員大熱天時著咁厚扮凍，Stanley重要不停跑
真係辛苦哂劇組上上下下

因為劇組製作太認真，搞到好多人都唔記得咗呢套只係20分鐘左右嘅處境劇
處境劇交到830 930甚至超過佢哋嘅質量，邊度似係唔重視呢條線
其實除咗龔水，其他線都認真製作，開心速遞真係好高質
同埋話劇組唔鍾意龔水嘅，麻煩睇下第一頁嘅劇集list，作為中期二百幾集先開始嘅線，主線過場數量可以拍得上早期開始嘅cp，就知道劇組對呢對cp有幾好
見到其他人話劇組唔鍾意呢條線，我真係怕會畀其他線嘅fans插返轉頭話身在福中不知福

454最可惜係咁浪漫最尾都冇表白,其他都好完美

睇幾多次都覺好靚

同埋我好鍾意片尾既時候，播住only one再分兩個鏡頭影佢地。
嗰一下真係好高汁，
好浪漫既feel
我記得我事後loop左好多好多次！

我比較可惜佢哋冇得一齊睇雪，嗰刻唔表白我又覺得ok嘅

巴打 你講得太好啦

個人覺得睇到初雪咁浪漫都唔去馬好浪費

微博個啲就算9數，大家香港人，知咩事啦

1001位絲打講得啱
鍾意純甜不如轉去睇仁菲
辦公室戲一定有兩位 過場戲份足
仲日日baby baby
甜到入心
早期仲有激情戲可以瘋狂loop

不過而家諗深一層 如果個陣咁早表白 又唔會有No.1 嘅大虐 又造就唔到報仇記就算未一齊呀水都願意默默係背後守護佢嗰種感動 亦都睇唔到龔生情人節都可以漏左買花仲要整個千古彩蛋
大家個陣咁嬲係可以理解 不過事黎睇番 我相信一切係劇組有舖排過 所以我地相信劇組啦

+1
In 編劇，we trust

522 534 incoming~

真係推得好快
遲嚟嘅LM

同埋我留意到一件事。
就係過左463 雖然多左堆人鬧，
但其實多人留意左龔水。
龔水黨黨員都多左好多

係囉 咁大迴響係好事黎架

可惜仁菲比人屌得多悶好少戲份
得集集幾句baby餵唔飽佢地

因為之前冇睇開嘅人單靠463上半集同下半集都已經會想睇吓前因後果，畢竟上半集甜到入心入肺，然後下半集變糖衣毒藥

佢地可能睇緊xx攻略，如x傳

認同，講真463結尾真係寫都好差，屌完咪算，宜家劇組都叫兜番條線我檔冇睇過463
而兩位演員真係好用心解答問題，不論現在或以前，其他演員就唔見會解答問題

其實早期是仁菲我覺得幾好睇
嗰陣未有龔水，我又未開始開心速遞上腦。
都有試過某日得閒無野做，專登拎屋企個mytv super，搵返佢地既集數睇。

初三仲有偷情戲㗎

請問534係講咩？

白色情人節，
有可能係外景，同紙皮相關

係天台屋偷情正呀

藍調嗰次仲有office坐大脾架
早期又影過婚紗

其他人係偷情
佢地係激情 啲對白動作都好av

仁菲真係開心速遞最激情嘅情侶
佢哋鍾意睇激吻真係啱哂佢哋
再唔啱Jenny同John都ok㗎

唔係呀，係識唔識分呀，463係無理核爆虐，514一啲都唔虐，我仲覺得甜

佢剪輯出事之如，那集劇情係有啲唔make sense
劇情又真係比你兜到就算
但剪輯一剪錯重要劇情點
你就仆街了
再次呼籲
劇組希望好好正視剪輯問題
演員唔係擋到好多次
那次stanley 同阿蟹就辛苦啦
尤其stanley
逐個逐個覆人ig cm

不了
呢pair

我都覺514甜,但條友話loop514要cut走ending

打者愛也 愛者打多幾下

Agger 輕輕一推
開心速遞最大問題真係剪接

我見到個cm
我唔明要cut走咩ending?
Ending蓮輝嫁喎

我估佢意思係千古嗰度

廿分鐘真係好考編劇導演功夫
唔使秒秒鐘高潮 可以分多啲上下集講
(不過基因嗰兩集一個迷都冇解過 回到原點三姨係根叔個女 又唔明點解無啦啦分兩集）

係
其實我敢肯定
即使兩位將來正式一齊後
都仲會運行呢種相處mode
學果啲同人文叫阿燁，baby，每日sweet到係咁講咩我唔想離開你個啲
絕對唔會係龔水

一齊咗之後繼續小學雞式拍拖mode先係正常嘅龔水
想睇阿龔日日作死同水水日日鬧死賤精

阿燁仲好啲…
如果日日燁燁水水，我諗真係想熄機

救命 baby 睇字都打冷震

水水淨係會諗起曹總腔死死
再唔係仇太嗰次腹黑笑住叫水水
一聽就覺得有陰謀一啲都唔甜

阿燁我都接受唔到
都係一係嗌全名，一係死賤精順耳啲

叫媽呢空死賤精有親切感好多

頂 Baby 我想象個畫面都起雞皮

阿燁呢個稱呼即刻諗返242
通常叫得呢啲名都係有陰謀
陰謀嘅話我唔介意㗎，242嗰種爾虞我詐好頂癮

阿燁好似啱長輩叫多啲
其實真係想像唔到龔水拍拖之後會改咩稱呼
都係賤精同媽呢空啱聽啲

baby…阿叔同david把聲即刻浮起
阿水最多係溫柔少少叫龔燁
龔燁一定係叫媽呢空
其他嗰啲妖孽一定唔係佢地嚟

媽呢空係專用名嚟
好有意思架

冇睇一陣又開咗新po，真係越來越crazy

Exact7ly

阿龔應該會叫返水水做媽呢空
但水水唔知會唔會照叫返佢做賤精(雖然我諗間唔中都會叫返)
可能叫佢家明 (X

有事相求嗲嗰陣叫翻聲總監大人

好初期個陣有，大概剛回水個陣
現家我冇啦
因為發現同偽巴打吹下水好有趣
希望將來可以係呢度見到偽巴打
仲有阿蟹
睇佢live發覺
點解佢啲皮膚可以咁好！
點解佢個仔可以咁cute !

同阿蟹吹水都好過癮
佢嬲個樣真係好cute

龔燁如果想玩嘢/趕走情敵(曹總)嘅時候應該會叫水水
仲要懶肉麻咁
阿水到時嗰樣應該係「你做乜L嘢」咁

仲要條條好似論文咁長

我是第一次寫電視劇分析文章，多多指教。
龔水成長情路﹙集數分柝﹚更正集數分析

應該係
水: 現家你見點先？同你好熟啊？
龔: 都係嫁 (攬住水,溫柔mode) 係幾熟嫁，你男朋友，兼未來老公，能唔熟咩？

好想睇總監大人呷醋飲提子汁同水水呷醋都係期待嘅畫面

聽到水水同阿龔咁講，真係會打冷震
將來係埋一齊，兩位對對方稱呼應該無變
死賤精 媽呢空 就合符人設

好似之前大家姐同潮生叫對方baby嗰次咁

上次boxing day嗰集聽到潮生叫大家姐做bb我仲以為聽錯

好想快啲睇下龔水一齊咗之後點樣大庭廣眾下虐曹總 諗起都興奮

嗰次潮生叫完BB都忍唔住笑

其實今晚龔總監會唔會出場都唔知個文字劇透出都無出過名
保持觀望態度先

留名啲po去得勁快，啱啱追完
呢張就係阿蟹之前live show一show嗰張
鐘意呢張多過大頭Elsa+吸血鬼
果然鬼修女同吸血殭屍係好襯嘅呢

係咪蟹live講過516有龔水
感覺會有龔水
橫掂市場部總監成日都落尋寶圖

就算係蓮輝想咀幾次都failed啦
我覺得龔水嗰種428式誤咀有機會再嚟

暫時係未得潮善成功？ （唔計cls安仔道德個種）個下我係無預料過真係有咀戲

安bon有成功過㗎

如果講成功咀過既cp 有仁菲 安bon 同埋潮善
仲有helen 同 KC
博香同埋蓮輝係從來沒有~從來都沒有~~

同埋綠帽max x 細龍太都有

撇開激情戲唔講
人大咗 我好似連純愛戲都愈黎愈少睇
一個角色做嘅所有決定都要以愛情出發
因為愛情冇晒自我嘅角色而家仲興咩
咩年代 韓劇都唔咁演啦

退一萬步計 送花=愛 唔送花=唔愛?
情人節行出街睇下有幾多對情侶手上真係捧住紮花
死要拗在乎嘅係心意唔係支花
無視晒龔燁做過嘅所有事
單憑有冇心去送花去量度心意更加膚淺

我唔係話唔想睇甜 但唔甜唔等於唔好睇
情人節咁有限嘅時間都分到咁多sweet位同搞笑位比龔水 明明就好好睇

雙細都有咀過
好在綠水嗰時無

我都好鐘意呢張呀，好襯
而且發現ig好多人都係最鐘意呢張，果然原本設定有計過度過，好成功

[member]在劇集內他們用動作已代表親密關，不一定要親熱﹙kiss﹚就表示好；在街上好多兩公婆一齊行街舉止不親熱，他們行出來是好sweet ；我不明白強國人頭腦裡裝了甚麼？[member]

鬼修女隻手咁樣似係要嚟治吸血殭屍
而吸血殭屍都樂意被鬼修女治

要激情唔係冇
成熟男女有john jenny
後生啲有充滿淫根嘅王國
各對cp各施其職 所有路線都包羅萬有
龔水由一開始都冇重甜過
龔水線有自己特色
何必要將龔水強行扭去其他路線

....睇到有充滿淫根既王國
第一下我以為係講緊充滿熊樹根既王國
睇黎初三嗰一下淫根真係洗左我腦

好重口

講真，以龔水嘅化學作用，一個對望微笑，一個摸頭殺都sweet 到爆，閃盲啦，有必要下下又咀又抱先sweet咩

所以514由初戀cafe廁所拖到去阿龔間房我已經覺得甜到甩肺

再講下514，阿水返到屋企同tree gun講嗰陣感覺都唔算好嬲。如果再嬲啲可以話"唔收好過收"但係佢無咁講，証明心入面都係接收咗嘅

我覺得見到龔水正式拍拖拖手的話，會開心到暈左，kiss係不需要的

同埋所謂激情戲都唔啱人設
龔水一個係容易hang機嘅少男，另一個畀人話似男人喺161畀david話淨係得把口但係唔會做出位嘢
376壁咚靠近啲都面紅嘅人好難想像到會做啲激情派嘅舉動

不能同意更多。

愛意同親密唔係要靠攬攬𡃶𡃶嘅親熱行為嚟表達，齋靠呢啲行為去表達嘅話，我個人認為反而令人覺得個關係比較膚淺，表現唔到兩個人了唔了解對方，係咪真正將對方放响心上。例如503咁，水水一直跟响阿龔身後，靜靜坐响籃球場邊陪住佢，成場戲流露出水水對阿龔嘅愛意（出於友情抑或愛情嘅關愛都好）。

可能我比較保守啦，我覺得龔水宜家咁含蓄幾好。完。

面紅嗰個唔係阿水咩
期待緊阿水令少男龔再hang機
三太艷照只係見到阿水個換衫影都咁樣樣
呢pair夠小學雞先係我想睇嘅龔水

好多個熊樹根 vs 好多個道德撚
邊面會贏

我認同你的講法，眼神交流，背後陪伴等都代表另一層面的感情表達。

我都好鍾意這張相，所以終於改到個啱feel 既龔水名

如果龔水有kiss鏡頭，我相信一係意外，
一係蜻蜓點水式甚至只係錫下面/額頭，好似七月十四嗰次，更大機會係cls劇情
呢pair浪漫起嚟好浪漫，cls起嚟可以好cls

係呀，可能我表達得唔好
同埋打鬧之中流露出嘅愛情先係呢條線嘅精髓，唔係流於表面但係又會令你甜到入心
其實呢種含蓄嘅愛情係比激情更加難表現，激情嗰啲寫攬寫kiss就得

蜻蜓點水既話都好有佢地既風格，呢個我覺得都ok
但係咩巴黎鐵塔反轉再反轉就算吧啦.....

打錯集數

高難度嘢留返俾成熟組好了
呢pair係吵吵鬧鬧小學雞

你個AC名

認同，龔水之所以含蓄其實都符合阿龔個設定啫，20年嚟都只醉心於事業搵多啲錢振興家業，又唔信世界上有好人，即使劇中無講明我都認為設定上阿龔破產後係無拍過拖嘅。所以佢睇Jenny+John甜片會生眼挑針、仲會用小學雞方法去追女、小小嘢都容易hang機。而家就等阿水幾時先治到阿龔，感覺愛情上阿龔都係會被阿水食住架啦 至於事業上都係阿龔醒啲，職場上會繼續幫媽呢空

輕觸式我都無問題，激吻真係

最鍾意阿龔摸水水個頭，咁已經好甜

我就係鐘意好似503 504呢種
想表達出對一個人嘅愛意和親密度
唔係好似830930 咁又咀又攬又日日講我愛你你愛我談情再加三角戀去凸顯兩位主角對對方嘅愛
甚至要show 埋比你睇
喂我地準備上床仆嘢
咁樣show 所謂嘅愛意，親密度
我絕對覺得好膚淺
因為你換咗畫
你都可以對住其他人都可以咁

個呢pair 嘅行為show 出嚟
我覺得係會成功表達到更深一層嘅愛意
龔燁為愛可以得罪有勢力人士嘅jenny
龔燁為愛可以甘願係水背後默點守護

水從一開始對龔燁睇唔順眼
到互撚期間開始習慣龔燁身邊嘅存在
到龔燁心情跌到入谷底時更反過來守護著對方

龔燁只對媽呢空先會咁特別，你睇下對那廢羊，係衰多口話我會食咗你，但公司有事，佢咪又係快速閃人，由得廢羊生死？

仲有阿水，我真係唔會認為，佢會為阿鐵面陳，ivan佢地，為搵人甘願下海？

我覺得
一對情侶有幾愛對方
並唔係係有冇成日講我愛你，有買花啊，有冇咀有冇攬，甚至有冇同佢上床可以顯示到
而係
佢哋為對方而甘願做咗幾多嘢
呢種關係先至可以長久

開口埋口都死賤精媽呢空，並唔係討厭對方
其實明顯呢種先係呢對嘅最適合相處模式

其實初雪阿龔幫阿水圍條紅色channel頸巾都好甜
雖然要先撞跌豪仔手上杯咖啡先好小學雞

呢一幕我都覺得好sweet
不過都可以睇得出佢戀愛經驗值係幾咁低邊有人送野會咁樣送架

如果真係要講514唔好嘅地方，我睇到嘅係唔夠時間，想表達的卻太多，剪得有Ｄ碎。其次係服裝有個微小bug，Mary件大褸在cafe同去到花店唔同咗，可能因為花店係外景，－時攪錯。
除此之外，呢集我覺得又好笑，又sweet，又有彩蛋，個千古花籃又估佢唔到。20分鐘有咁多，超額完成啦！最重要係龔水兩個演繹流暢，detail位做到足，仲想點。

就係鍾意佢平時口花花
但落手就小學雞嗰種反差萌

我就係最鍾意最尾嗰幕，cut cut cut ，cut 佢條命，都痴Q線咖...... 激鬼氣我呀

我嫌個追打唔夠長添呀

咪係，得半個圈
我想睇一路打一路話多幾句，跟住阿水聽到阿龔話自己砌就放軟少少手打

我都嫌唔夠長 如果長啲應該會係間房小學雞式追打+圍住間房避

跟住聽到啲花係男廁採嘅 又打多幾下

水：原來你就係群組講嗰個採花賊

成日話崩人設崩人設
明明龔燁一直都係死賤精小學雞

如果又攪埋Ｄ刻意攬攬錫錫，海灘切心型咁就真係崩人設。

我覺得463是他們踏入另一階段層面，而504他們關係比以前更close；他們由不信任﹑懷疑﹑互相扶等在感情路上是成長梗。
開心速遞內故事會讓主要人物成長，例如朱凌凌與miss 楊的故事。373和390結果。

你elaborate得好好呀！用例子講出曬我嘅想法。

令我諗起當年九姑娘攞視后個時講，話多謝觀眾鐘意呢段重頭到尾冇攬攬錫錫嘅愛情。其實好考編劇同演員功力㗎唔敢同經典比較，不過都希望佢哋加油繼續努力💪🏻

殭屍龔： 修女你快啲嚟治下我啦~~

有時唔駛畫公仔畫出腸既，要做到攬攬鍚鍚先至係愛咁實在太膚淺太睇少我哋啲觀眾啦，所以編劇好波
所以我好開心喺哩度可以同你哋好理性咁討論，你哋個個都好叻呀~~

但有Ｄ人真係自己攞嚟俾人睇少架，好似花藍嗰場，條千古布明明就係個punch line，唔識笑唔緊要，你都唔好屌人吖，呢Ｄ人唔係膚淺，係蠢。

其實千古，我麻麻
我可以接受火龍果同茄子
但又不止於要妖人嘅，太認真了

初雪同埋龔燁復仇記導演
呢兩位導演拍嘅龔水甜位真係唔錯

蟹又開live了

我地要努力係直播，ig同依度話俾演員同劇組知，龔水黨係理性同好欣賞佢地嘅努力同創意。

同某d人完全唔同level架

FF埋Ｄ咁嘢，關係應該逐步有Ｄ改變嘅

總監大人連喺FF入面都要作死

其實有時真係覺得劇組對龔水好好 有時就算唔係佢哋主線都會預過場比佢哋 依家為咗唔miss龔水過場集集真係追直播 所以對於目前狀況都好滿足
514真心好甜 千古花籃以後一齊咗拎出來俾熊家笑下都好啊 仲有龔生主動拖手腕添啊

yes,平時無事口衰衰嘅時候先叫依個專屬匿稱
有事，堅嬲嘅時候先叫全朶

佢add我，我自動無理佢。
道不同不相為謀

龔水不要學輝蓮或仁菲的毛骨悚然叫baby或輝輝等字眼，我令龔水吵吵鬧鬧好睇D；睇佢相處模式好順眼和開心。

又唔好話毛骨悚然，只係每對情侶相處方式唔同啫
佢哋嘅相處方式係建立於佢哋本身嘅性格，而兩個人都唔係會口講肉麻嘢嘅人（有陰謀或者做戲除外），所以覺得佢哋應該互叫baby嘅根本就唔係真心鍾意呢條線

其實我覺得初三tree gun叫Baby叫得仲嘔過阿叔

阿叔叫baby，我而家都已經洗腦式聽慣了

係呀, 呢part見阿水件褸唔同左, 我仲以為佢第二日先去花店, 無點留意對白

我都係, 阿龔仲要講 "唔好呀, 唔好呀" 越小學雞, 長多小小, 睇下阿龔仲會講乜

直頭由Marketing一路打到返去尋寶圖
咁就可以連返點解阿水換返衫鞋都仲痴住條千古布返屋企

連David個反應都話畀觀眾知Tree gun講baby係好難頂，令佢連蘿蔔糕都食唔落

講講下有啲期待聽日高小姐與淫樹根嘅故事

如果可以將啲cut左出黎live嗰陣播唔切嘅放上myTV super就好喇

呢個都係我在許願池最大的願望

贊成，因為有好多斷咗。望可補回

留名，冇睇一陣又爆咗po

其實這段打鬧令我回想番回水377個集，水水用花灑淋水及要趕阿龔出街時既片段，可以分得出水水既語氣上又好大分別，514時感覺係好有撒嬌既feel 而之前係會真嬲

至於阿龔就應該會比人打完都繼續作死，但會話食宵夜報番數？！

有聲嘅

想像中嘅514，阿水係後無嬲嘅⋯ff小劇場係咁

阿龔為咗避茄子攻擊，匿去office椅後面。

龔：唔好打啦，太趕睇唔到之嘛⋯⋯

水：咁大隻字都睇唔到，眼殘架，夾張千古即係咒我死啫

龔：咁千古都係寫俾男啫，又唔係寫俾女（一個火龍果迎面攻擊）
喂，唔好再擲啦，爛哂啦⋯

水：死cheap精，拎大酒店啲嘢嚟送俾我仲要慳

龔：搵唔到嘛，得幾個鐘（一個西蘭花飛來）最後嗰扎都俾Peter搶咗啦⋯最多之後補返啦
水：（發洩一輪，冷靜返少少，覺有啲唔對路）幾個鐘？唔係上次花店訂咗咩

龔：上次訂嗰陣，突然公司有嘢做走咗，今日打去問先知個sales以為我唔訂。我已經周圍撲架啦

水：（見眼神好誠懇，唔似假）咁⋯都唔駛去拎大酒店啲花架，一兩支咪得囉

龔：咁⋯之前應承過你送花架嘛，當還埋之前嘅嘢啦

水os：之前⋯唔通⋯熊若水，唔好亂諗嘢

水：總⋯總之，呢籃嘢咁唔吉利我唔拎返屋企呀⋯⋯

龔：好啦好啦，一陣同你去行個大運先返囉。頭先你頂大小姐都無食嘢架啦，請你食宵夜當陪罪啦

水：食蕉連皮啦，起碼補埋扎花呀

有聲有畫面

好大聲

LM
追post中

戰况激烈

唔知嗰翻譯app俾阿龔用會唔會譯到啲心聲俾阿水知

有啲大跌眼鏡
居然冇阿龔

Marketing 竟然無合作
阿龔心聲駛鬼用apps，接龍是但一個人都譯到啦

雖然無龔水但都好睇
嗰件蕉衫有冇可能阿龔都買返件做情侶裝

總監大人要勤力辦公 今集唔去尋寶圖啦

呢啲宣傳活動竟然冇佢份我都有啲意外

係
成日嗌食蕉連皮著香蕉衫

cr: KFCCoffee
想要同款啊

硬係覺得香蕉圖案係貼紙痴上去

你係著去lkf先好喎
Isabella著去蒲㗎

點解次次都同isabella撞衫
大家品味咁似

如果威龍女子組一人著一種生果去老蘭蒲

龔總監心聲: 媽呢空真係好cute啊 好鍾意俾佢睥住啊
媽呢空着咩都咁靚㗎

諗起twins首士多啤梨蘋果橙

又真係可以做bgm

見到阿水著條蕉上身，我都即刻諗起佢嗰句「食蕉連皮」
龔：你叫我食蕉連皮，咁我咪即係...嗒緊你

反而我諗緊如果譯阿水…
食蕉連皮啦會係乜

咁要睇乜場合啦

我見到件衫時都以為總監大人會係之後走出來話水水自己都食蕉連皮

食飯啦三個字都翻譯都到多意思出嚟，阿水點解唔試吓龔燁講過嘅三個字咩意思

阿蟹都話呢件係食蕉連皮Tee
許願池：再出場變龔水情侶裝

第一眼喺電視見到直接諗起食蕉連皮

群姐綁件黃色外套起腰真係好似剝咗皮嘅香蕉

Isabella呢個髮型又係幾時尚嘅
唔怪得會去lkf

我好想買返件食蕉連皮Tee

着去活動博人注意

水水又live 嗱

蟹蟹真係好cute

同蟹蟹傾計真係好好玩好開心

今日冇睇到最後，好彩蟹蟹save咗，一陣Lunch睇埋佢先

我同佢講，返緊工偷偷睇live，佢話好

蟹蟹支持你扮工
啱啱佢讀我IG個名勁cute

因為尋寶圖成日都係扮工，所以佢支持我扮工睇live

好難得有save

佢話好多人入鏡，所以save，咁希望下次David姐，英進，大小姐，kc多啲入鏡

潛咗幾日水，點解咁快就成15頁
你哋好勁啊

第一屆非官方「我最喜愛龔水造型」人氣投票結果公佈（熊若水篇）
一共有199個人參與今次投票，以下係十強名單
第十名 - 農場look

妹仔水攞住斧頭好man

第九名 - 嫦娥look

唔好話買一千蚊嘢，可以同嫦娥水影相嘅話一萬蚊嘢我都肯買

第八名 - 民國look

個look靚到爆就唔洗講，少奶啲神情語氣都好正

第七名 - 汗蒸look

個頭包得好cute

第六名 - 湊b look

護士cosplay

第五名 - 眼鏡look

眼鏡look係我心目中嘅no.1
本身以為可以入頭三

第四名 - 屋企look

cap嘅呢件衫係幾靚嘅，不過阿水啲屋企衫有時都幾一言難盡

第三第二票數咬得好緊，而第一名再次大幅拋離各位選手
第三名 - 公司look（62票）

阿水啲返工衫靚到
最近有集套衫襯埋頂帽成個文青女神咁

第二名 - 便服look（66票）

我最鍾意cap出嚟呢條裙同籃球賽嗰條墨綠長裙

第一名 - 哈爾濱look（117票）

意料之中嘅結果
阿水呢套衫本身已經好襯，加埋哈爾濱個景同初雪下直頭冇得輸

sorry呢排好忙隔咗幾日先po阿水篇
龔水playlist要再等多陣，vol.8推出時間未定，不過確定嘅係會有情侶裝投票
希望各位繼續捧場玩啦

一定會

+3

睇完今集阿龔真係唔好當眾對阿水示愛瀨硬嘢

咁阿水又唔會拒絕

到時咪叫大家估燈謎囉
向未來外父致敬

見主po有貼曹總ig，
曹總個tag話仲等緊水水

“她”唔一定係水水 雖然有啲想來多次龔水曹
但最多都係cls結局

阿水唔拒絕啫，但跟據往績當眾示愛都無好嘢
龔水一齊咗先上熊家公告天下啦

雖然我個人唔鍾意當眾示愛
但唔知點解覺得阿水會鍾意呢味野

曹總都係派下膠啫
唔會真係影響到龔水

+1
上次佢個反應好開心

要睇對象
曹總之前賣過cafe對住個大廣告甚至網上廣告都
阿龔如果都咁樣示愛，阿水或者先諗：死賤精！玩嘢呀！

水水開心嘅原因係咪阿龔話佢係自己嘅No.1？响全家人面前表白只係錦上添花，令水水喜上加喜？

當眾示愛/求婚其實都好老尷
諗起阿叔求婚嗰集

即刻諗起阿叔扮燒肉嗰look

水水真係好可愛
一集就換咗好多套衫

唔知點解當水水話介紹男仔比高小姐識我即刻諗起龔燁
咁就手都唔介紹即係唔捨得比其他女仔埋總監大人身

水水又點會介紹自己個筍盤比人

做咩咁話人地呀,佢地普通同事來咖咋

水水tone: 咩啫...要介紹都唔會介紹佢啲咁既死賤精俾高小姐啦!!佢邊忽似筍盤呀!?
(呢個世界上係得我先頂得順佢

其實可能唔洗介紹已經識
話哂龔生都係熊家住過又成日係熊家出入
仲有龔仔有妹豬加持
可能已經見過高小姐

+1 但即刻諗邊有可能

仲有龔仔有妹豬加持
可能已經見過高小姐

+1

阿龔同高小姐真係見過㗎啦

睇嚟熊家熟嘅人，
阿龔都見過

穩固地位

應該不久將來佢會好似凌凌豬咁一齊參加熊家家庭眾會

邊集黎

家有囍事 401/402
唔記得上定下

402

Thanks

又係ff畫面？

阿蟹又live

9估下富察龔燁今日都有份FF

蟹又live緊
希望會save啦
而家唔方便睇

有save

唔係話唔save架咩

阿水話三姨對感情敏感度低嗰下真係笑左
你地好似半斤八兩喔

George 呢樣嘢叻阿龔好多，倒返轉阿龔要跟George 學嘢

龔燁應該學吓佐治

咁落去佐治會爬阿龔頭

阿水其實知嘅，三連擊又好，同博香食完飯俾大家姐笑長毛追佢又好，定初雪都好，feel到，但唔認啫 ，行為又表明哂
普通同事界線幾時先過

可以開賭盤
佐治會唔會青出於藍搶先追到3e

主觀上梗係想阿龔贏，
但淫根佐治喺淫根推使下，點睇都比少年龔積極喎 ，至少無作死

可以賭埋孝國會唔會弄假成真

三女婿忽然覺醒左好進取雖然又係表白撻q
熊家d女婿命運好坎坷
龔燁你學下人任性一次啦

其實都算任性過
但俾人三連擊拒絕咗

咁講啦，心靈上龔水係行前好多步嘅，係行為上小學雞姐好佩服編劇獎小學雞愛情擺係職場強人身上，然後變態激情擺係大學線呢種對比好正

以前阿水唔鍾意阿龔
阿水可以冇心理壓力兜口兜面拒絕

而家有feel 但又唔sure阿龔真係鍾意佢定只係口花花 驚表錯情 冇辦法好似之前咁霸氣質問阿龔

喺𨋢撞到隨口講咁，唔怪得失敗架喎
其實每次睇都覺，點解咁唔似表白嘅場地，阿水你又估到人表白？究竟有幾了解對方先估到

咁又係，想當日壁咚人哋

阿水搶先拒絕阿龔 其實係未真係表白都唔知

熊家女同女婿4個都冰河時期過,Geroge心再發展落去可能都會,熊家女人真係難溝

睇完今集，孝國>>國心

[member]我相信總監大人會用另類追女，嘻嘻[/member]

扮gay好難收科 之後追女仔都會懷疑你係未呃個女仔形婚

阿水唔難追啊，阿工自己玩嘢咋嘛

阿工成日係喥玩自殺式把戲，無計

易還易,都要睇對象,你睇下曹總

變態激情

水水曾經都有諗過接受曹總可惜....
事實證明你的樣子如何，你追的水也定必如何

外協係咁㗎啦生得靚仔已經得咗一半
可惜成日自殺搞到追不到天使
只要追得成就冇咩障礙啊may唔出現就得
只要係一齊派糖機會大好多

sorry 張圖乜乜斜斜，你睇吓明唔明

冇阿may龔生都係度大直路刷花刷到唔捨得去終點啦，仲比阿may出嚟？

有冇人有save今朝live

我諗佢有排先追到女神，除非水水不介意佢小學雞追女啦﹗

阿龔太鍾意睇水水個嬲樣啦(雖然我都好鍾意)

蟹蟹今朝有save

一個自己都小學雞嘅人又點會介意

龔水style嚟

今日重睇麻雀王阿龔聽到阿水贏咗興奮大叫之後阿龔笑得好寵溺
阿水做咩都咁可愛 龔生可以激少一陣阿水先

愈激愈有生氣，樂趣嚟
只係⋯可唔可以追咗先激

呢個term有feel啲

忙碌緊
又去得咁快啲post
期待週五求子舞

禁返唔出嚟嘅

快啲由樂趣變成情趣啦

小學生cp
[member]翻睇今日蟹蟹live 有人問拍咗龔生表白未?
蟹蟹答:咩一定要表白先可以係一齊咩?
唔知有冇聽錯 咁係咪可以期待龔水直接skip所有steps
雖然佢可能只係亂答/member]

加密fail

快到呢一日啦屌

咁驚變黃面婆應該要加速拍拖結婚生仔
阿水已經31歲唔拖得幾多年

龔燁
再唔努力
你出家算啦
咪阻住水水幸福生活

聽到+1
我成日覺呢pair係會有機會自自然然開始咗，或者某個位突然覺係right timing 就開始，未必有乜大龍鳳，可能只係某刻講完心底話（好似海邊嗰次），對望一個回心微笑，就ending，再出現嗰時就已經拍緊

今日個live我留意到有個位講表白阿蟹佢係到挑眉又笑得好耐人尋味，即時又ff佢咩意思，我中毒太深

諗起電視劇常出現經典場面

遇到突發情況（老土如過馬路）牽起對方的手，然後再不放了

水：喂你個死賤精 唔好借啲意拖我啊吓！
龔：拖咗就唔放㗎啦

其實好似安Bon咁對望甜笑，然後下一集就開始咗。又或者潮善一齊嘅第一次，一拖起隻手就一齊咗。咁樣我都接受㗎

拖阿水隻手佢都拖過好多次啦
想知到底會係咩情況驅使兩位肯承認對方嘅身份

或者請馬安珊博士從出江湖今次可能困住談心唔駛食小強

好有畫面呀

馬安珊博士：又係你兩條友？
佢兩個唔好再搞到人哋要ot喇

阿龔每次都淨係捉住手腕，嚴格嚟講未試過捉手仔
如果真係有突發意外捉到手心我覺得阿龔應該會hang機
好想睇少男龔再度上線
對上一次好似已經係444啦

有拖過手仔在280集搵龔友時拖過手仔，假扮女友may

都捉過幾次㗎
不能說的秘密叫阿水做佢女朋友
280搵到龔爸後叫阿水扮阿may
同選戰見完細龍太之後係走廊話兩個一齊諗點拆招
（仲有真命騙子jenny個ff？ ）
少男龔成日含春笑好正

一直都係阿龔食住阿水
好想睇到阿水知道阿龔呢個弱點萌點反客為主調戲阿龔

原來有咁多次，睇嚟我要多啲溫書
少男嘅羞澀同平時轉數快又精明嘅形象好有反差

如果阿水發現唔到佢呢個弱點但又經常性唔覺意地挑逗龔燁就好睇

唔知仲有冇漏，但呢幾幕我印象幾深應該冇記錯嘅
反差萌先可愛

次次都係阿龔主動
搵次阿水捉佢手仔阿龔應該唔識反應
ff 平時口花花 但一齊咗之後冇咩實戰經驗反而咩都唔敢做 阿水忍唔住做主動嗰個

但如果劇組要推收視，咁就要做多啲鋪排先得喎
太平淡，收視好難上架

感人/令人印象深刻，對劇組有信心

講起表白方式，唸起之前套巴不得媽媽，入面又係有pair傲嬌小學雞冤家情侶，到完劇都無好白咁講嗰三個字，只係眼神交流+bgm，同之前鋪嘅情節，講嗰刻雙方感到對方嘅重要（或者其實係嗰刻係right time 嘅feel ）同接受對方缺點，跟住就開始咗⋯⋯幾深刻印象

感覺上龔水都有可能咁，除咗玩唔會俾觀眾聽到嗰三個字，但會知對方重要。不過時間夠唔夠鋪到呢個效果而唔突兀就另一回事啦

我覺得如果嗰3個字既梗都係會出現
不過可能唔係係告白

“BB? 點解有個BB嘅?" 果集阿水有冇捉住阿龔隻手拉佢入屋架?

好奇佢地告白一齊個集會係咩風格
係大龍鳳定平淡心照feel

係有嘅 郁得好快好難CAP得好 唔好意思
我成日都睇換片呢段所以放埋出嚟一齊睇

有

我諗緊522既然叫得做"狗公"係咪會提返阿龔情人節送花俾全公司女同事 然後Anita會講：「阿龔之後仲想用4000買佢紮花不過被Peter截糊，唔知佢想送俾邊個呢？」 (因為尋寶圖無人知道花籃單嘢 [假設tree gun又無向阿叔提過]) 不過仲人目光應該都係望向阿水
咁媽呢空咪可以知道其實阿龔都有試過買仲肯出四千蚊添

打錯字sor

我都覺得狗公似呢單

總監其實為呀水真係好闊佬（之前1000蚊買張相，又買過同我同牌子嘅Channel頸巾）希望Anita都加入助龔兵團

呢次仲要係水水做主動

anita之前都有講過阿龔係追mary姐
mary都有反思anita嗰句嘢

水：「咁貴同Anita買紮花？傻的嗎？」
意識到阿龔係會為自己做啲傻野 好似上次跑勁遠攞車咁

之後就知道個長毛對自己係認真架
大家姐花生mode

大家姐：為咗呢件事我哋食咗成晚花生啦

不過上次阿蟹開Live話呢集係龔燁線，阿水只係過場

可能唔止過一次場呢

藍調係水主線，龔燁過場
農場係龔水過場
但都發生好多嘢

無錯無錯

近日睇開心速遞其中龔水戀cp，有好多人講不連劇；要觀眾等深考二之間關係是到甚麼地步，甚至好多人期待514集情人節會不會有自殺虐待式或甜甜地；而我睇法是會一集甜一集少許自殺虐待式或苦苦地，這是tvb多年來沿用的方。
過去有好多人在ig﹑討論區﹑微信等分享或討論過二人的感情何時開花結果，這是好多人的期待。
以下是我對阿工在未變有承擔前的分析，我只是亂寫一通；不要見笑

從天堂下凡的天使
龔燁對復仇的執著，光復家業；咬緊牙根爭取事業成就。
他在逆境中成長，對人失去信心；長期處於失眠狀態。職場長袖善舞對人面面俱圓，表面是位風度翩翩的紳士；實情內心傷痕纍纍，他帶著假面具做；只有親人﹙父親﹚才可除掉面具，露出真性情。
十年前，初生之犢的她睇穿了他的假面具；二人從此結怨，十年不相往來。他對這名女孩子留下了深刻烙印，他給這名女孩改了好聽花名媽呢空。
時光飛逝轉瞬10年，他在公關公司任職市場部總監多年；在工作場所中的成就有限，他知道接龍集團市場部費堅就快榮休；他知道機會來了決意博一舖，讓自己在職場拥有更大成就。其次，他想再見番十年前同上司頂撞的女仔﹙媽呢空﹚；好奇地想知她如何在marketing中有點名氣。

重逢的人，龔燁再次見番媽呢空時，人事部Jackal威協Rebecca時，他已見到水水。在初戀café故意與楊洋打招是想見媽呢空。二人在餐廳相遇言語之間互不相讓，水水對龔燁是抱著敵意；龔燁相反地對她10年前的性格沒變。望背面的水水露岀笑容是敵是喜？？﹙推測他再次遇到她是有點驚喜，感覺他對水水有點興趣。﹚
聖誕節當天，接龍玩了一個天使的禮物，水水第一次到龔燁的office room已步上不歸路。﹙往後日子次次走入龔生房，每次見龔生的眼神多了期待水水到﹚收到水水天使手錶禮物喜出望外；他好快冷靜下來要回禮給她﹙龔燁立場是令願人家欠我不願欠人家﹚，回憶原來和水水有相同願望是手錶；為了不想贈送給若水，故意要求再抽過。
為了要得到嘉玲BB做代言人，同時想試吓若水的能力有幾高；故意和她對著幹。意外收獲了usb諗住自保用﹙280集已轉贈給Mary做護身符﹚。
對於熊若水對欣欣的友愛，令他睇到她不會因為事故而要下屬出嚟頂；開始對她欣賞。
有份投資健身室，被熊若水氣弄下無了仇太的單；在尋寶圖發現了媽呢空對蓮夢露向怪醫表白的聲帶，知悉真相後決意氣弄她；龔燁和若水鬥氣階段是好享受，我估他多年來在職場經歷你彌我詐。
熊若水表面有港女本色，實質沒有港女虛偽；她只想到你對人好不望回報，龔燁發了現若水優點；聽到若水為了三人友誼不願破壞，將秘密藏匿在心底。令龔燁對若水了解多點，在他內心世界除了最愛父親外，沒有人可以值得信賴。﹙以上結論從其他吧友和網友討論中推斷出嚟﹚龔燁眼中熊若水是個港女，但對同事和朋友友愛。
知道她為了Rebecca幸福而甘願食死貓，令他喜悅是謠傳若水暗戀龔燁；又可以和她鬥咀不奕樂乎，知她為了朋友挨義氣增添幾分好感；心裡不知不覺對若水產生了感情。
龔燁發現原來真有天使，在廢屋裡飢寒交迫下若水為了讓他得到溫暖﹐不理會禮儀將龔燁擁入自己懷抱；一塊朱古力﹑外套和溫暖的體溫；若水語調溫柔地安撫他的不安等，令他重捨人間有情。在這慢長夜從未試過睡得酣甜，可能若水沒有惡意之心令自己鬆懈下來；
當夜在龔燁眼裡見到若水頭上光環和臉形有少少雙下巴，笑容溫柔語調柔和望住自己；像天堂中的天使下凡般美麗，他望了一會將頭挨在她的懷抱漸漸入睡。這一晚，是他二十年來最好睡的一夜，不用回想過去惡夢；不用和人去計算利益。像去了一個美麗的花園漫步‥‥
返回市區後，因朱古力事件二人再次惡交，為了令父親以為間廠還在，故意將接龍扮作自己公司；被若水發現真相怕會被揭穿，後若水知道了事實再次發揮天使心幫忙完成場戲；二人在海旁邊訴心事。
龔燁對熊若水深深傾慕；甚至好想將天使擁有。
我覺得阿工是等水水的心意啩

唔知係咪我錯覺，
其實我覺得由454開始既集數，開始都轉去偏水水既視覺，之前既集數一直都好集中係阿龔爲水水做左啲乜，當時觀眾反而係唔知水水諗咩，
但454之後開始相反，阿龔視覺比較少講左，反而開始集中係水水對阿龔既信任，同開始對佢有所期待既呢一件事上。

而家係調返轉，大家都好明白水諗咩，對阿龔到底係咩感覺，反而係阿龔開始態度神秘左，

而正正因為少左龔視覺，所以先令好多人覺得阿龔表現到無之前咁鍾意水水，甚至唔明佢而家到底想點，係咪仲想追人。

所以我係到諗，522集既出現，會唔會係代表編劇之後既劇情又想轉返去阿龔視覺呢？

睇到啲蟹 忽發奇想 寫個龔水拍拖後行街市小劇場

龔：啲蟹好新鮮喎，買啲番上我屋企整？

水：唔好啦，我唔食蟹架
龔：下，蟹咁正都唔食？（一語雙關）

水：由細到大啲人話我手長腳長，成隻長腳蟹咁，我點會食自己
龔：咁我買番去食嘅話⋯咪即係⋯嗒緊你

水：死賤精！口花花少一日係咪會死？

龔：喂！做左你男朋友可唔可以唔好開口埋口叫我死賤精？

水：唔得喎！呢個名最襯你！

龔：拍左拖，我諗係時候叫你⋯水水？

水：嘩打冷震啊！我唔通要叫你⋯燁燁啊？

龔：閘住！你都係叫番我做死賤精啦

水：死賤精⋯

龔：媽呢空⋯

水：死賤精⋯

呢段唔排除日後會加落我個故到

其實龔水好連戲架喎 （除咗no.1多人講），同埋阿龔對人有無印象都會改花名，改花名扮熟係對好多人都用嘅扮熟招數

拥 -》擁 （喺連登用簡體字唔太好）

sorry，我打錯字，下次出文會檢查多一次。

買餸餸玩煮飯仔

因為阿龔鐘意阿水呢樣講得好足夠，我諗就算普通觀眾miss住咁睇都感受到。反而阿水視角真係唔太多，所以講多啲阿水嘅角度係好事
522就算係阿龔主線但我預感會有好多阿水角度

聽到你咁講，我由期待變成急不及待想睇522

加啦加啦，最鍾意名牌洗頭水絲你Ｄ故仔和人物性格咁配合返原有劇情，次次都有聲

睇怕播522嗰日，大家又會啟動尋寶圖扮工模式，全日推post

啱啱睇返save咗嗰啲劇照
明明得字幕
點解咁嘈嘅

from 主post

唔係嘛，阿龔應該同其貌不揚－Ｄ關係都冇喎！

世界仔終於失手

我諗起我不是曹太嗰集

重點錯，究竟阿龔介意俾人話係狗公多啲，定俾人話係其貌不揚多啲？

應該係介意俾阿水話

龔燁仔

係囉

搞到我有小小懷疑咩叫其貌不揚

+1
龔:我有媽呢空就夠

豹叔叫得好親切

係
龔燁明明高級佢咁多

阿龔都其貌不揚 cls

再睇多次個劇情。佢係半俾水水陷害，陰公豬

水水終於贏翻次

豹叔：日日見，大家咁熟，都係一句啫

妹豬都叫佢龔仔啦

想知上集情人節收視幾多

阿水係咪故意嫁
等啲人唔好mark實龔燁

用返以前阿龔斬桃花嗰招

妹豬唔係佢公司啲同事
仲要係未來外母
當然可以咁叫啦

獎門人: 大家打和啦，super

龔燁仔呢個叫法又親切又cute cute哋

跟得龔燁多而加識玩手段

一定係啦
又或者水水唔想俾人知佢對總監大人有好感，所以先一齊取笑

水： 呢個其貌不揚嘅死排骨，我為大家，食咗佢

阿水似係等咗呢個機會好耐
終於有機會笑佢
成日話阿水惡又話佢天真
水：仲唔到我報仇

其貌不揚都應要刪減線
阿龔都其貌不揚？
咁我返去我老母嘅肚過世算

明明阿水以前係話龔燁係生沙虱
做咩而加變成其貌不揚

好想睇，下週二做right?

今集八龔情報網又出現
尋寶圖七隻哇鬼平時無所事事都收風咁慢

人地無所事事都係自己地方hea
龔生淨係出現係人地地方
佢收到嘅風緊係多啲

yes
下星期二決不ot

好想睇到水水見到總監大人調部門去關心同情佢啊其他同事見到水水對總監大人仍然不離不棄一視同仁又會係秘密網更新龔水發展㗎啦
期待龔總監搬運look啊

準備鳩衝返家睇狗龔

帶埋電腦睇直播

人地有潔癖嫁喎

佢落倉會唔會都係著西裝
搬運look會唔會同回水個瞓街look類似

西裝唔驚污糟咩衣著輕便啲搬野都快啲啦

瞓街look好有頹廢美
利申：造型投票有投畀呢個look

都要gel返高個頭架，要顧返形象架

水水個位咁張揚
唔似阿龔房可以自己兩個四四六六拆掂佢

大小姐:你咁鍾意做狗公啊嘛！我依家就調你去倉務部同啲污糟邋遢臭男人一齊！睇你仲點溝女
水水係一個可以共患難好女仔同事 可能會去倉務部探總監大人關心同情佢㗎

聽到大小姐把聲

可能尋寶圖班人見到，落返去cafe hea多陣/企門口食花生

佢調落倉都係暫時性啫
著波衫搬嘢都可以
好想再出波衫look

條友仲要照哂鏡睇吓點巢亂個頭先似瞓街

直踩上熊家啦

要見水水，保持形象係必須嘅

大小姐嗰幾句我諗起唔係我啊嗰集
調andy同肥仔去marketing，
仲要話專登俾啲同佢一樣咁口臭嘅男同事佢

公司太多耳目
上熊家入埋水水間房傾最好

幻想到安仔見到龔燁嘅表情同語氣

我淨係覺得阿叔又會勁大聲講嘢搞事

267嗰集水水笑啊龔有好大粒眼屎㗎
水:三尖八角 縮骨卸膊 嗰頭仲好似八十年代啲人咁 梗係其貌不揚啦

調咗去倉務部嘅龔燁唔使OT提早上熊家
安仔：二姨未翻喎 你使唔使入佢房等佢

266啊自膠

佢嘅髮型似八十年代嘅人係讚賞嚟㗎

阿叔：咦？阿龔你咁早嚟搵阿水嘅，唔係調咗去倉嘅咩，之前阿水都調過架，你哋真係似嘅啫

龔生可以去玩雙下巴天使
唔知安仔會點comment隻嘢

有聲畫面，正

話說，今集阿龔無攝去阿水隔離，
係因為怕水嬲？

我記得之前有一集係講偷食男, 阿水、David、Anita同埋Helen見到保安部嘅馬漢溝一個威龍百貨嘅妹妹仔, 但係馬漢本身係有女朋友嘅. 唔知522會唔會係連返呢集呢?

諗住落去恥笑佢，點知見到阿工咁可憐，阿水又母愛氾濫

瞓街都要著老西 咁睇黎都係西裝look搬野
係未可以睇到大汗濕身透身白恤衫

跟住見到佢佢咁慘叫埋上熊家食飯
水:噓 佢俾大小姐調落倉已經好慘㗎

安：自己隨便啦，二姨有隻好得意嘅核突公仔喺檯面，千祈唔好搞，上次我掂下都想殺咗我

TreeGun：安仔，過嚟幫下手啦，你哋班人唔駛做等食呀。
阿龔你隨便休息得架啦，二妹未咁快返，食得叫你呀

應該同曹太個集咁，你跟我嚟，然後拉走水水去廁所，群姐又出場叫佢地搞還搞，唔好整污糟個廁所

如果威龍女淫魔都係度應該好笑好多

佢係咪又要食餐蛋麵同飲汽水都食到好滋味
而加睇返其實龔燁影帝嚟

Isabella:就算公開咗都唔好亂嚟呀，port你地㗎

今次有錢買餸加料

細個跟得傑叔多，學籃球之餘學埋做戲
貨倉最慘應該係冇冷氣同好多邋遢嘢，係咪可以睇到大汗淋漓嘅阿龔

摺起恤衫袖同埋解咗呔嘅阿龔

Cammy?

然後見到手臂啲肌肉線條

你唔係巴打咩？
做咩同水水爭住睇龔燁搬貨濕身look?

不得了
都已經唔係死排骨

好難參透

啱啱搵返, 係第457集, 係Annie

應該唔係Cammy呀
有三個妹妹仔㗎喎

練咗咁耐，唔好收收埋埋副body喎

馬漢係咪後樓梯食煙嗰個
咁講法都似似地

不過開心速遞按慣例都唔跟正路
反cup位都好cls

想睇阿龔麻甩搬貨look

係呀，就係佢

你又講得啱，開心速遞嘅劇情真係好難估，例如504咁，就算估到龔燁最終會靠水水解開到心結，都估唔到龔友會識用嘉頓雜餅罐儆惡懲奸啦～ 唯有做長頸鹿，等下星期二晚開估

得罪總監大人 嗰位男同事極危險
性騷擾犯法 應該唔會係啲有名角色
如果唔係要捉去坐監

會唔會係暗串metoo
女同事作野 唔關男同事事

其實總監係衰自己姓龔先畀人叫狗公

個名真係好百搭

狗龔

頂好大聲

汪

(對住水) : 汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

豬狗族語啲friend
會引咗Jenny嚟

狗龔呢個朵應該可以代表總監大人對水水忠心不二，一往情深啩？

(對住jenny): 汪~ （大力咬)

龔爸真係一個有有趣嘅老人家
儆惡懲奸會諗起sailor moon

龔友:代表月亮消滅你

唔知點解覺得冇左傑叔之後龔水線會好多癲嘢玩 我愛編劇

呢個樣襯佢啲

見到呢堆icon jenny會唔會已經興奮

救命呀，我個腦出現龔友著美少女戰士水手服

龔水CLS戲份開始

我再三睇啲文字預告又會諗成件事根本就係Jenny搞鬼，原因有四：
1. 回應返上次504會議室Jenny最後話有筆數要同阿龔計，而家無咗傑叔痛腳喺手梗係要搵啲嘢搞下阿龔
2. Jenny不嬲都唔想龔水一齊，咁做亦可以等阿龔形象破滅 （不過Jenny計錯數啦，媽呢空為咗賤精可以付出好多㗎）
3. 預告話“有女高層認證龔燁為「狗公」”，呢個似係Jenny，如果係大小姐直接燉冬菇唔洗搞咁多嘢 亦都可以連返龔燁大鑊了嗰集，屈阿龔姣佢
4. 有可能回應聽晚Jenny搞秘密網劇情，Jenny知道秘密網嘅威力強大，被佢玩黑都可以講成白，所以先會話其貌不揚

如果真係Jenny咁反cup位係龔水大戰肥奸妃都唔錯啵

長期壓抑住自己嘅阿龔喺504之後可以放鬆下，係時候展現cls一面
幾時押阿龔去道德訓練營玩vr體驗

龔友有武器喺手
嗰集之後我覺得七武器之首嘅接櫈都輸咗

Agger
冇咗傑叔會好多啦掛？
但有千古
但有一億種花式自殺玩法 （by龔燁)

之前阿龔都係沉重戲較多，我都好想睇多啲阿龔cls戲FF都唔拘

得阿龔一個去有啲悶嘅，成個接龍去啦
我想睇龔水同時玩vr

究竟總監大人有幾多淫根,黑絲水又會唔會係ff中出現

餅罐夠輕身 打完仲有得食補充體力

睇阿龔點玩花式自殺？

明明平時見龔燁係世界仔嚟
但實際上條友仔得罪哂公司啲女高層
好掛住龔燁踩上Jenny房大戰雷珍妮嗰兩次
迷妹枝羽毛筆唔知仲喺唔喺度

總監大人咁純情，最多咪回味下任何水嘅性感艷照
巴打你都唔少淫根

+1
龔水大有發展cls劇情嘅空間

玩vr會唔會變咗十二少

唔知係花式自殺定花式自爆？

咁我會想睇多啲阿龔既FF 先，或者可以好似尋晚佐治個啲內心OS 之後再去道德訓練營 不過到時水水咪真係變左男人譚道德

龔燁表示：俾你估到我點刷花我仲係龔燁？

每位巴內心都有淫根,正如龔總監

上年心靈治療班大獲好評，大龍生決定嚟個心靈治療班2.0
由於馬安珊已經退休，公司為咗慳錢就用投標方式搵新搞手，道德重整會成功中標

扣完人血仲可以自己補血

大小姐反而唔難對付
讚到佢飄飄然
或者被佢知道Jenny唔妥阿龔，因為大小姐講過“敵人嘅敵人就係佢朋友”

嘉頓餅罐躋身榜首
摺凳太高殺傷力會有意外㗎
餅罐可以有懲罰作用大力啲都唔驚
劇組下次可以show嘉頓logo順便賺埋廣告錢啊喂

龔生呢啲擺明係表面斯文假正經

咪係囉
總監大人咁純情你嘅提議佢會短路㗎
佢淨係見到任何水換衫個影已經怕羞喇仲黑絲

嘉頓餅罐絕對可以上榜首，因為即使你攞住係手都可以扮食餅掩藏殺機

黑絲都出埋嘅話今次到阿龔流鼻血

總監大人見到譚道德一開始應該會做翻世界仔
好正經咁服從所有指令 就係所有表現都正正常常之後
譚氏夫婦對佢好高期望讚賞有加
跟住啊龔啲ff就開始cls

個女高層其實會唔會係指緊阿水，因為預告話Isabella偷聽到水笑龔其貌不揚然後傳出消息

嘉頓真係可以考慮搵龔氏一家三口賣廣告

應該係
因為阿水笑佢其貌不揚 俾群姐聽到
於是就傳開咗有人認證阿龔就係嗰個狗公
所以阿龔有藉口搵阿水幫手搵真狗公

譚氏夫婦對龔燁有期望可以介紹王國俾佢做朋友

好耐以前嘅阿水就會，而家一定唔會
而且群姐係聽到阿水佢地講再揚開去之後先講女高層認證，所以唔會係阿水

唔使介紹啦 二姐夫已經boxing day見過王國啦

真係好欣賞佢哋串連劇情嘅能力，今鋪再次完美呼應#261，幫阿水報番一戰之仇，編劇好波

上次阿水被人唱，阿龔個死仔包雖然冇挺身而出但最後總算冇真係唱埋一份，而且仲比佢發現咗義氣水嘅可愛一面繼而成為之後沉船契機。今次角色逆轉輪到阿龔被人唱，真．天使水就選擇信佢仲出手幫佢，係愛呀哈利，阿龔隻船仲唔沉多幾沉咩，期待兩人關係再躍進
不過兩位真係唔好再揀喺lift度商討大計啦，鐵面陳今次何止watching you呀，直頭馬上出動嚟catching you都似

上次兩個互相敵視嘅眼神

威龍班友真係好鍾意周圍大聲講秘密同喺房講秘密嘢都唔閂門

他們及後發現龔燁與文章所指甚為吻合，若水更取笑龔燁其貌不揚，群姐從旁聽到後傳出消息，稱有女高層認證龔燁為「狗公」

但我都覺呢句個女高層係指水水，因為有句「群姐從旁聽到後傳出消息」
即係係隔離偷聽完就即刻傳出消息咁解

所以中間應該無隔過其他女高層力證，個女高層應該就係指水水本人

正因為咁後尾龔燁先有理由逼到佢幫自己

各位絲好似做緊中文閱讀理解試卷咁睇一小段文字就可以理解出無限意義
等我又做下試卷先

二人更要找出誰是「受傷的小女職員」
所以之前群姐同水水訓低係地下會唔會係案件重演？
記得好似有幕係人肉回帶

睇文字預告，我都覺得女高層係指阿水，上次有女高層比人拉，都係阿水出來頂。所以我覺得係阿水笑阿龔其貌不揚，比群姐聽到就當真，跟手在新威龍秘密網話有女高層認證

從群姐角度睇，件事由阿水認證又真係幾有說服力嘅

劇透阿水訓地個時總監大人仲係著緊三件頭西裝，係咪即係做倉務部都仲要著老西

阿水同群姐瞓地嗰場係咪真係522？我記得Stanley拎住522劇本嗰日好似係大概1月13日咁上下，但阿水瞓地嗰日好似係好耐之後。雖然係跳拍，但係在cafe都可能拍緊好多唔同集數。我都係估吓。

無記錯嘅話⋯
有張由地下影上去嘅路透，影尋寶圖班人圍住望落去，影到David拎住522嘅劇本

原來係咁

522呢集劇本出現左好多次，但想像中嘅劇情真係0% match就算有文字預告都唔知佢點反cup

大家想像過嘅包括：
1.阿龔俾大小姐罰照顧Nikita
2.阿龔被sales妹妹包圍＋口花花
仲有冇其他？

龔燁幫照顧啤啤？

個陣大家諗都係同狗有關，因為好難將阿龔同狗公擺埋一齊，點解接龍啲人會信架
阿龔同奇貌不揚完全扯唔埋

好想知邊個係小女職員

我明啦，即係群姐曲解阿水嗰意思，變咗阿水係女高層認証
但阿水本來意思唔係咁

係咪Cammy嗰d吖

我估緊以一貫cls發展，小女職員同真狗公是旦一個或者兩個的真身都係意想不到的

我估係咁，因為阿水純粹只係唔放過任何機會撚吓阿龔，點知外人聽到唔知呢Ｄ係佢兩個兩小無猜之間嘅情趣，當咗係真，結果佔據大小姐復仇名單第－位嘅阿龔，大小姐當然會把握機會招呼佢。

要夠CLS的話會唔會女職員唔係女人

會唔會最後係豪仔係cafe睇到自己心目中個女神比人撚所以開分身上網唱隻狗公最後搞咗壇咁嘅嘢出嚟

有冇邊集提過豪仔女神係邊個？

成日覺得佢女神根本就係呀水 唔係做乜呀水po ig 睇初雪佢都要走去cap圖一定係番去慢慢j

冇
我鳩噏

咁豪仔話晒係其中一個屠龍者，乜圖都CAP定留底有需要時用都好應該嘅

或者今晚嗰集會有少少伏筆？話曬今晚12壯男又要畀Jenny吸陽氣，可能真狗公面有難色，被各位察覺端倪都唔出奇，而且，呢集同新威龍秘密網有關，應該有少少少少關係啩？

我覺得因為水水成日覺得阿龔口花花又周圍送花，所以就算個個唔覺得總監大人其貌不揚，但水水會話係阿龔，又乘機撚番佢點知因為群姐知道佢兩個成日一齊係廁所 或一齊係阿龔辦公室所以水水一講就信到十足十

Agger

大家，好有創意

似係Jenny惡作劇 因為報復啊龔
可能根本就冇呢件事

點都唔信啊龔會做狗公 除咗成日口花花
同埋公司除咗Jenny邊個會覺得啊龔其貌不揚
水水例外

可能真係大台放錯，條片已被cut咗

係喎，仲諗多loop多幾次
唯有今晚返去準時睇live

好忙無睇到 咁快就剷走咗
好想快啲到八點 已經預咗今晚準時睇live

藝人呂慧儀日前出席公開活動，一身青春打扮的她，透露全由將近4歲半的囝囝打造，皆因出門前曾問他：「媽咪紮辮定紮髻好？」囝囝二話不說指定她紮辮。她笑說：「咪睇佢人仔細細，都好管制我o架！有時連咩顏色同咩外套，都要揀三、四件佢先同意，所以有時我着得衰，大家唔好怪我，因為係阿仔揀，佢試過揀公主造型畀我，大佬！點出街先？佢雖然係男仔，但都鍾意《魔雪奇緣》囉！」
蟹籽睇到媽咪個Elsa look係咪好開心

無得睇

我都係度諗緊會唔會係蟹蟹知道蟹籽鍾意所以向劇組提議cos Elsa

都有可能
但係蟹籽見到淑敏姐姐同媽咪扮Elsa都好滿意 點知最後見到KC叔叔版Elsa會

蟹籽: 叔叔都係elsa

蟹籽會有童年陰影

應該係14號夜晚嗰次

吓，唔好啦！當年畢打自己人我都幾鍾意佢架

其實會唔會係個女職員自己諗多左？

其實係咪真係「女」同事都未知

咁就真係cls 了

我都懷疑係咪真「女」職員

開波喇

其實係咪真都未知
接龍都係時候加條hehe線

個隻求子舞真係cls

自加聲效

知道要跳求子舞，班友仔想第一時間走

神明啊 神明啊 吸陽氣～～～～

我是隻豬乸肥又矮~

果陣應該同時拍網絡電影？

係啊病到最重最忙仲要俾人屈係狗龔

得求子舞嗰幕
如果有水水恥笑對白一句就正
話說463出嗰期寫嘅劇本係咪呢期呢

阿龔應該被Jenny吸晒啲陽氣所以請咗幾日sick leave 咖啡都唔去攞 （如果佢攞應該攞多杯俾媽呢空飲）

如果下星期二仲包緊雲吞會唔會爆一句：早幾日比Jenny吸完陽氣到而家都仲未病好

水無限恥笑

都可以話貨倉大塵所以仲未好

都可以話我見唔到水水你所以未好

佢應該唔會俾水水知自己做左獻陽十二男

陰公，病咗重要俾人吸陽氣

龔：病到死死下，真係好懷念之前有人執屋煮埋飯食嘅日子

威龍無秘密

阿龔唔會亂飲或食出邊啲野，二太太請佢地飲長白山野生人參咁補都唔飲

但佢好享受食媽呢空整既鹽焗雞

除左女神親手整外，其他野話之女神比都唔食

想話阿龔豔照個集食水水整嘅雞個陣，睇落好小心翼翼，係想㗳真啲定有疑心呢

應該唔係有疑心既

入埋廚房睇住水水整，可以安心食用

我都想話
佢個樣，好嚴棄樣

可能係feel到有伏唔飲好過

二房突然咁好死請飲嘢，有景轟

每次發現到呢啲角色嘅細節位都覺得好正

所以有必要loop多幾次搵彩蛋

例如發現Monchhichi

求子舞定格個下超好笑
成班鬼上身咁

細龍生IG Story Post咗一cut佢哋即時大笑

我估應該要NG好多次
比著我我真係會忍唔到笑

龔燁係對飲食執著呢個位點解會咁連戲

睇返520，一開始班人聽到吸陽氣嚇到走嘅時候走得最快係好醒咁企喺門口位嘅阿龔
總監大人次次卸膊走佬都係最快手嗰個

啱啱睇返，
佢係出咗門口但俾二太叫住

replay 左幾次求子舞

聖旨到跑到邊都走唔甩，阿龔點醒目都好都逃唔過畀人吸陽氣呢一劫

隻壯陽舞
十二個入面龔燁跳得最hea最無心
peter跳到七情上面㗎，
龔燁渣流灘得好緊要

peter做咩都七情上面
之前心靈治療班dr. ma叫啲人呼氣，peter嘟起個嘴起勢吹氣
我每次睇返都笑到仆街

好記得佢句我享受單身我鍾意單身
笑到癡線

睇得出佢對於求子舞同人參茶都好嫌棄

所以佢跳得最hea囉

可能因為本來阿龔都病病地，所以比Jenny 吸完陽氣之後可能更虛病，所以才無比水水寸佢

但其實我一路有諗大小姐知道Jenny 吸左輝輝既陽氣會唔會話"我豈有此理，隻死肥婆搞我輝輝"

大小姐個句有聲

近排係咁發夢龔水一齊咗睇黎龔水cp令我痴迷嘅力量太大

最搞笑係連續幾日 幾個夢起身訓翻都係佢地

睇阿蟹個重播live見到阿淳背影都嗌咗出嚟 可能呢輪無乜龔水日常所以就咁樣都好興奮

好似突然見到有過場咁興奮，
有初雪導演，唔知今日係咪拍嗰個360度架呢

好想Stanley ig story 出番龔水日常
不過可能驚劇透

360度屌龔燁食蕉連皮

好似自從初雪後就冇咁玩

最後一次好似係藍調嗰次影cafe ，嗰陣個個估龔水應該已一齊

咁要食好多

係自從463之後，Stanley話唔再劇透，可能咁，所以小出左龔水日常

偷情feel

呢個時候多數會撞到熟人⋯

安仔同阿叔
跟住勁大聲問佢兩個係度做咩

話說龔生係咪到依家都以為心如係仁哥個女

你又啱喎
水水唔知有冇講翻佢知

阿水會有講返啩
曖昧中嘅男女日日whatsapp 傾計乜都傾好正常吧

講起whatsapp我又諗起monchhichi
同463阿龔凌晨audio轟炸阿水問回應

可能人哋平時慣咗秒回
成半日唔會係擔心啲嘅，又無得直接踩落尋寶圖問人

總監大人好似好少咁浮躁
同做嘢嘅時候得心應手嗰種反差
唔知以後除咗少男龔之外仲會唔會見到其他反差，最好係弱點，咁先可以畀阿水撚
其實轟炸式msg會畀好大壓力人

宜家唔使WhatsApp，直接踩入尋寶圖揾女神

真係好想知水水點樣笑阿龔其貌不揚，會唔會

唔係呀，你其貌不楊，抵你死，平日成日口花花，唔怪之得啲人會懷疑你

但蟹前幾日Live話佢冇話過阿龔其貌不揚，唔係佢講嘅

莫非係大小姐?

感覺上，接龍得三個女高層有可能

可能一：大小姐
豈有此理呀，搞我啲女職員。都話嗰個隻龔燁唔係好嘢嚟架啦，又無輝輝咁靚仔樣，之前已經迷到若水渾渾沌沌，依家又搞其他女

可能二：Jenny
Oh no，嗰個龔燁要樣無樣，外語又唔得，竟然有女冧，啲低級職員真係bad taste

可能三：三太
嗰隻咁嘅精甩邊，邊係好人嚟架，持住氹得人幾句，呃得下啲無知少女嘅啫

我相信阿水唔會覺阿龔其貌不揚係狗公架 ，阿水講過信任人架嘛

個po好大聲
龔燁同其貌不揚一啲關係都冇啊

有聲有畫 唔知點解Jenny 講咩我都覺得係因為食唔到

其實我都有咁嘅感覺，總係覺得Jenny死要面子又好勝心強，阿龔居然無對perfect又charming嘅佢色心起，仲要鍾意佢最憎嘅熊若水，佢肯定唔抵得

其實呢個位舖得好靚，由Jenny表錯情到發現阿龔鐘意水，配合之前綠水條線，Jenny搞事助龔變得合情合理，又可以連埋公司線，不得不再讚吓編劇用心

求出開心速遞關係圖詳細版實七國咁亂
最慘自己綠帽對象老公同男神表錯情對象都鍾意水水

句其貌不揚一定唔係水水講既
佢應該只係負責補刀恥笑（之前玩我咁耐吵嗱！）

其貌不揚係秘密網爆料嘅「受傷的小女職員」形容

我都覺得呢句說話應該唔係阿水講, 佢只是取笑總監大人比人話其貌不揚, 咁就群組誤會左係佢
仲有1日半就又可以見到兩位雙劍合壁揾真凶

今後出街冇得睇預告片
靠你們文字直播

IG好快有人會po啦，唔會冇得睇喎

今晚就可以睇預告啦
如果今次真係Jenny老作 佢又再次間接助龔㗎啦
首席迷妹身份已獲龔總監認證

有聲

Stanley又唔舒服，真令人擔心。

預告完全無阿龔

預告完全冇龔燁

好神秘

居然

係囉係囉，竟然完全冇出阿龔

啲手袖嗰啲似龔燁嘅
但睇完好似唔知聽日會做咩

為咗你，佢地知道你睇唔到預告，所以索性唔出

有呀，個手袖應該係佢

連登有愛

龔水黨技能get，認西裝

感覺啊龔係口花花好gentleman咁俾人當咗狗龔
啊龔洗唔洗摸人大髀啊 有水水乜都夠啦
受傷啲小女職員嫌疑人好多啊

講到來者不拒仲摸埋大脾到底會係邊個

本來以為出完預告呢個post就可以爆，聽日專心喺新post傾，點知一秒阿龔都冇

呢集仲要晨咁早比我哋知道，到底有咩玄機

可能一：有史以來最cls
可能二：龔水有新進展
可能三：純粹想影

第三個最似

大龍生

連編審都叫阿龔同水水係龔生龔太，會唔會暗示聽日有人進展

嗰個唔係編審

邊到睇到？

編審個IG

由我不是曹太嗰日開始，佢地已經係龔生龔太，唔好FF太多，傷身呀!!
平常心啦

以上嘅都係我自己同自己講嘅

自膠，睇錯IG名
但明明係編審個IG，唔通太想佢地一齊

有無佢ig名呀？

唔通好似你個名咁，驚我地唔敢聽，所以自己同自己講

R嗰個唔係編審？

唔係。

唔係呀!

tvb宣傳部介紹

突然諗起，今日阿叔話交畀市場部嘅相係咪就係之前喺新威龍廣場畀龔水玩鳩嘅時候影嗰輯相

連戲啊

仲未知俾人玩

所以今日阿叔突然咁醒估到個女仔係大小姐我覺得好突然

聽晚個預告剪得咁神秘阿龔變咗黑衣人 水水同百貨公司個女職員講嘢嗰幕，十足十推理劇查緊案

我都覺，開始懷疑阿叔係設定做幫cp助攻。

最後有無明智出現

龔燁係咪準備要同阿水一齊玩cosplay

上半場可能做柯南水 下半場做天使水

阿龔咪係明智囉

呢個剪輯搞到阿龔相當有嫌疑
咁最後好有可能係誤會，譬如唔小心跌一跌摸到同事咁

一定唔會啦 啊龔洗乜摸人大髀
有水水乜都夠啦

9估壞𨋢仆一仆摸到人，結果被#metoo

可能最後黑衣人要變返明智幫自己解謎

我覺得最慘係畀人話其貌不揚
如果狗公真係講阿龔嘅話我真係好想帶嗰位受傷的小女職員驗眼

其實個位小女同事係唔係指緊大龍生呢

有阿水錫翻就夠

其他人點睇唔緊要，最緊要阿水信

我都有諗過
不過如果真係夠膽話大龍生其貌不揚，我想帶呢位小女職員睇腦科

其實係咪嗰個受傷小女職想食總監大人，食唔到周圍唱衰佢呀

龔:我理得啲人點睇,有普通同事女神信我就得

阿龔: 你話我狗公或者死賤精我有乜所謂，但你冇理由話我其貌不揚囉，使唔使帶你去驗眼呀?

小女職員其實係Jenny派出嚟整死阿龔嘅，Jenny食唔到，都唔想其他人食到

阿水一定信佢啦，就係因為信佢同 "friend底"，所以要玩佢之嘛，普通同事點會咁玩法

明明之前籃球賽之後班妹妹仔都讚龔燁有型，仲話封咗佢做偶像

定其實小女職員同其他女同事講嘅狗公係唔同人

應該就唔係同一個啦
但大龍生玩開o靚模我覺得應該唔會撩公司啲職員仔，點會喺度食喺度痾

諗諗下, 唔知"受傷的小女職員"會唔會係唔止一個人, 我意思係有個人用"受傷的小女職員"呢個稱謂, 將好幾個接龍女同事所講嘅狗公嘅嘢夾埋嚟出POST講, 結果先至有唔少人有嫌疑.

我覺得大有機會係咁.

睇完預告我都仍然覺得成件事係Jenny搞鬼
引來一堆#metoo係意料之外

阿龔喺公司咁耐以嚟都幾乎冇甩過轆，聽日好有可能第一次見到世界仔畀人冷眼相待

但暫時大小姐仲係好唔like阿龔，話時話今次懷疑阿龔都罰得咁重上次阿水告狀都只係閂冷氣同女同事換Andy+肥仔

就快爆post喇，聽日要係新post傾
聽日又要兩邊走